尼馬算唔算同美斯最夾？

睇返條片基本上唔係美斯帶波吸人之後分比尼馬熨個遠柱就係尼馬拉邊傳中比美斯撞射。基本上好似知道對方走位咁。

雖然美斯係巴同好多人都好夾，細哨，小白，沙維，影帝so9，丹尼爾，艾巴，但同尼馬係起到最大嘅威脅。

丹尼爾

同丹尼爾都好有默契，但係如果進攻上面嘅威脅好似冇尼馬咁好

相反睇返尼馬而家喺巴黎做乜鳩

離唔開美欺嘅影子底下

當年msn屈到痴線 場場玩敵咁踢
可惜尼馬唔識諗走去巴黎養生
練多幾年分分鐘做到球王

咁夾點解又要離開？

除左識碌地仲識咩

野心大

但美斯到今時今日仲係咁撚勁 尼馬留係巴塞都仲係冇大佬做 等等下就30歲了

如果有留意上一二年既巴，見到艾巴都係複製尼馬呢種走位同美斯配合，刷咗好多個助攻返嚟

咪人云亦云啦
有睇過波都知佢除左插水誇張d
其餘時間大多都穩定做到野
巴西巴黎 可以講係carry成隊
有無尼馬兩班波

當初想做大佬

巴黎巴西人又多 又有大把水 咪想去
點知去到巴黎 上有卡雲尼一班老屎忽
下有包皮做未來少煮

佢自己莫名奇妙咁夾係中間 仲衰過係巴
至少留巴名正言順做少煮先

唔知美斯會唔會可能肯踢後一格，比中間尼馬

自己又舒服d，尼馬又上到位

留巴黎都未必係大佬

我覺得尼馬唔係想做大佬 係純粹貪錢lol
佢上年都扭計話想返巴

個個話佢係巴黎廢
啱啱先屌打完夏蘭特

起碼依家講psg 大部分人會即刻諗起尼馬先

呢位巴打真係不得了尼馬粉

因為m永遠在n前面

其實尼馬對比利時嗰場都好撚勁 一唔做多餘野根本係球王級數

由尼馬踢山度士已經好鐘意佢 覺得佢係現役森巴味最重既球員 巴塞果幾年真係佢全盛時期 到而家都諗唔明去個濕尻法甲做大佬有撚用咩

真係有佢同有佢兩班波 識貨

冇人睇psg架呢度
贏就話金錢足球
輸就話柒

有佢同冇佢

仲有包皮呢

所以其實美斯係阿根廷好難成功，某程度上來講巴塞係有一套風格係圍住美斯踢波，由以前有小白沙維美斯做入球王到而家美斯做助功王，都係圍繞着美斯嚟踢波，成也美斯敗也美斯，到而家美斯年紀大，巴塞如果仲唔快啲改風格，終有一日時間會打敗美斯同巴塞

呢個比喻一流

包皮當尼馬大佬咁

都唔係某程度啦 咁多年來都係公開秘密

丹狗最癲
美斯同佢兩條友齋玩onetwo可以穿曬人地成隊

呢個真
Psg佢有態起上黎真係carry哂成隊d進攻
季初冇包皮卡雲尼果幾場尼馬一個carry哂
中場比唔到波佢落埋中場搶

美欺仲未退，而家尼美都就快3字頭

好多人盲反尼馬的

其實尼馬唔走，上一兩季可能已經做咗入球王，美斯同埋SO9其實都好錫佢，尤其是而家美斯打後咗一格，前面尼馬要入球唔難，入到夠數量既波都可以係金球獎爭下做第一人，但過咗PSG又拎唔到歐聯，入球數又唔係特別飆青，連世三人都冇得爭

我相信如果尼馬一直留係巴
實比人屌佢唔教破做溫室小花
分分鐘到而家都仲係under美斯

巴塞近年都輸唔少

拜仁 下體會 祖記 利物浦

已經唔記得佢踢緊邊隊

點解阿根廷唔可以照學

牙古路後面的形狀同美斯最夾

懷念永遠的MSN

尼馬都有人吹奏真係世界變

原本就係諗住美斯上三字頭跌watt換大佬，點知越踢越有。迫唔到美斯走唯有自己走，點知佢又低能到走去法甲踢老人波，聯賽水平又低又冇人睇，依家仲多個安巴比搶fo，尼馬越踢越冇noise。

大家一齊染金毛做mk仔咪幾好
依加過去都唔知做乜 又冇朋友

國家隊嘅訓練時間遠遠都不及球會，某程度上來講我覺得國家隊就係是但搵班好波嘅人等佢哋自由發揮，個教練實質可以教同埋訓練嘅時間根本唔多，就好似皇馬有一期六條煙都會失敗一樣。現實踢波唔係好似FIfa咁晒啲最高分嘅人返嚟就自動波贏，球員之間嘅默契，教練嘅戰術，對球場嘅適應度，全部要時間去適應

在名 美欺牙朗仲係世一
在利 包皮都早拎金球獎過佢

依家都就快3張

其實可以美斯越踢越有嘅原因係因為巴塞擺脱唔到圍住美斯踢嘅風格，而巴塞而家又冇好似尼馬咁嘅人可以分擔到美斯嘅工作，如果而家喺巴塞有個好似尼馬咁既人我都幾肯定美斯會越嚟越Hea踢。

之前新聞話美斯為左哄佢留低 同佢話會盡力幫佢拎金球，我諗意思打後啲做多啲波俾佢入
佢都選擇左走

好似德國同西班牙會攞世界盃一樣大部份球員都係嚟自拜仁同巴塞，係同一個球會就夾慣夾熟。

沙維美斯

結果美斯要自己拎返
條友真係柒出太空

得閒睇下巴黎
包皮係勁 但尼馬先係巴黎核心
尼馬射波去玩果陣 巴黎成日輸埋啲on9波

講就咁講姐，一日美斯仲有波入，唔通佢會專登扮射唔入咩。一切都係講數據表現。
再加埋美斯唔係一個普通大佬，係一個有n個金球獎，上左神台既史上最佳球員之一。我係尼馬活係咁大陰影之下點會唔走，只係佢走錯球隊咁解姐。

草泥馬

唔可以話擺脱唔到圍住美斯踢嘅風格嘅
如果圍住美斯係入最多波贏最多冠軍，我係教練駛乜諗咁多。當年MSN齊人一樣要圍住美斯踢。

我冇話佢能力有問題

但去巴黎踢歐聯又係冇
拎法甲不如留巴拎西甲
佢同美欺聯手要拎歐聯機會都大好多
而且佢留喺巴 美欺近呢一兩年都3張又可以墜後造波比佢打養生波
唔係仲好咩

當年佢兩個當人哋禁區細場咁踢

巴塞個期的確唔差喎

我指包皮會早過尼馬拎金球果句
我諗牙朗小花尼馬收山之前包皮都唔會拎到

點止唔差嗰陣佢可以話係真．世三添

唔係囉 包皮出位好多

證明你冇點睇過佢踢波，淨係靠印象

佢唔做on9嘢根本真世3
啲盲反撚好on9

講真有得做美斯細佬根本一D都唔撚失禮

但個場佢比夏世三比下去

尼馬廢都有人講得出
佢先係真世三
盤射傳都有
又有雙槍
入球率高
Hazard完全冇得同佢比

好多人，尤其世界杯嗰班忽然球迷，真係會盲反到屈9佢廢
上年仲要成日見到唔少人話夏薩特勁過屁馬，笑死

Sorr我記錯咗
Btw尼馬年齡好尷尬

照個態 除非美欺牙朗突然大傷
唔係嘅話呢1，2年都係佢2個
之後尼馬都30
除非佢keep到/包皮冇進步
唔係嘅話都好輸蝕

巴西落後佢上力幾好睇 不過心態問題 輸先上力

正如呢期個個見到卡雲尼走又屌psg哂料
但事實卡雲尼呢2季真係跌哂walt，炒飛機多過佢落場
Psg/尼馬係原罪黎

M>N

屁馬都有人話廢真係世界變

係巴個陣至少世界頭五

佢喺巴最尾嗰季應該真世三

btw答返樓主問題先
同美斯最夾嘅話未輪到屁馬
得dani alves同so9有資格爭第一，其他頂龍第三

Alve最夾

alves

其實係

我係皇迷都覺得尼馬威脅好撚大

一入巴塞就即刻適應到 好快已經入波當食生菜 講緊嘅係由巴甲轉去西甲 嗰陣仲要係20頭

明明就係球王接班

之後最fit嗰年突然之間話要走去巴黎我都覺得有啲可惜

唔講球品 佢絕對係世三 反而佢冇乜點樣吹奏自己

夏薩特係勁 但球技真係冇佢咁好 條友真係好撚靈活 好撚快

同意So9先係最撚夾，完全唔介意做美斯配角

得唔識波先反尼馬

想當年MSN幾撚勁

屌啲入球精華全部都好撚靚

好彩同年皇馬入咗巴爾 叫做有返啲睇頭 如果唔係真係連續幾年比巴塞撳住屌

MSN最勁嗰年應該係15 歐聯打到着晒火 美斯cup死保定 決賽MSN屌打祖雲達斯...

你攞msn隊同一人球隊比
兩個踢法又唔同
我淨係知依家一個係蝗王牌，一個養緊老

有可能 但好難講 可能自己都冇面要人咁樣捧

同埋除非佢真係做到獨當一面

如果唔係好難想像有美斯喺度嘅情況下佢點樣攞金球獎

不過佢應該估唔到而家嘅自己咁撚樣

同埋條友世界盃又唔生性

夏狗一季廿球都未入過同我講佢係世三
除咗dribbling有得同尼馬比下之外
跟本無得比
兩個都係踢同一位置
入球同助攻都係尼馬完勝

佢去到變咗幫包皮攞金球獎

養熟包皮 佢退下火線嘅時候就差唔多到包皮攞金球獎

利申皇

你9up唔洗本呀 一嚟就係咁傷 咁都王牌

其實佢世界杯碌地嗰下係對手冇品踩佢隻腳
但係個個笑佢碌地反而唔話人哋犯規

條友真係痴撚線踢波踢到返工咁 得閒就射波

MSN 有今生 冇來世

你係咁諗姐

踢到尼馬嘅level就會想攞金球獎啦

笑死
夏狗最多咪係當今球壇一線
尼馬講緊係國家隊入球最多嗰幾個
歴史地位已經唔同啦
睇吓將來尼馬定夏狗邊個多人記得啲

屌那星真係三個都好撚恐怖

四個後衛根本唔夠防

仲要有美斯呢條痴線佬 有時無啦啦一個爆幾個 點撚玩啊

去巴黎嘥撚咗尼馬

其實咁又唔係咁講

你睇蘇亞雷斯早幾年其實好撚屈 但根本有美斯喺度冇可能攞到

小白沙維已經係好例子

尼馬又唔撚等錢洗
都唔知去PSG為乜ON99

淨係速度同罰球都冇得比啦

美斯咪講過會捧佢上金球囉
佢自己想做大佬死都要走

尼馬走位，傳，盤球都好靚喎

呢個真

有啲失望囉

MSN明明咁勁

淨係拎得一次歐冠

皇馬5年4歐冠

你自己睇吓之前小白同沙維攞晒歐聯世界盃

最後金球獎掂都冇得掂 你就知咩事

錢冇人嫌少
佢自己甘心hea攞人工

真

Facebook d meme撚 唔睇波先至會笑鳩佢插水皇

你淨係睇佢幾場精華已經知佢屈到痴線 其實佢真係相對underrated

咁撚瘦但係下盤好撚穩 又快 好多時候都俾佢推到入禁區

兩大球王威壓之下

尼馬當之無愧世三

不過 包皮橫空出世

如果表現Keep到十年八年

刷幾個歐冠、世足

累積返啲球會成就

超越美斯 C朗係時間問題
始終世紀盃 係球皇認證

身為皇迷 我都覺得皇馬呢幾年最勁嘅時期都唔及msn 佢哋有一種食硬你嘅感覺

皇馬其實好多時候都係55波 屈下身高體能 甚至係十二碼/符碌罰球呢啲濕鳩野

冇乜球員嘅技術特別勁

係頭一兩年巴爾叫做有必殺技屈速幾好睇

但好快俾人破撚咗

真係講起就心痛

記得上屆世界盃 睇住美斯俾個𡃁仔完爆拎世界盃

好撚心酸

佢哋one two短傳右路配合得好好
但一樣覺得同尼馬進攻配合得更好

上半場玩大左 下半場一認真唔碌地就勁到見人就過只可以講佢係唔努力既天才

啲first touch backheel都唔惹少

咁佢又都叫真係返緊工嘅

丹狗同美斯成條右路玩晒
果期仲有埋沙維小白
根本勁撚到極致

到MSN時期就俾人話淨打前面3個
但的而且確 真係佢地3個已經夠做

到近年丹狗走 美斯墮後
著重返左路 艾巴配合小白同美斯L1三角
同艾巴練到遠距離one two
艾巴又係痴撚線
體能勁到打晒成條左路

但始終最懷念都係
MVP+沙維小白影帝+丹狗
已經十年前

齋講球技講真現今球壇除左美斯 邊個有得比
純睇波 非巴塞球迷

尼馬 技巧大師
森巴獨有嘅靈性
可以用一百招過你
堪稱足球教科書

美斯 大道至簡
壓低重心 睇穿對手行動
後發先至 輕鬆過人

包皮 天下武功 唯快不破
話知你點守
力量 速度 平衡 技巧
一加速入zone
無人阻止到

你係教練 你都會咁做

擺到明為反而反

你有冇睇過佢踢波㗎?乜嘢叫除咗識碌地仲識咩
除咗囂啲串啲之外佢真係勁㗎嗰喎

超過14 AL，唔使供mpf我當佢自僱人士㗎啦

同埋唔係想吹奏

但條友身形其實好撚好睇

佢唔高 但拍落米八嗰啲球員都唔顯得矮

相反一樣身高嘅griezmann 好細粒

其實真係冇

不過用速度搵食嘅冇咩邊個可以維持到10年

Robben都係瘋狂傷

阿妹生日

想去巴塞睇波

尋晚落club飲大咗

要同尼馬JR 打fifa

唔記得返工

Etc

呢條友打工皇帝嚟

最穩陣

去法甲踢埋d養生波，攞幾多法冠，擦幾多數據who care, 你睇吓班對手，摩納哥已經都收緊皮，俾唔到壓力psg。出到國例變無牙老虎，好彩就到歐聯8強。
近兩年咁多新星彈出，包皮都已經少討論左。
又唔係美斯同級，加上咁多夜生活 呢兩年相信dup得好快

睇條友講嘢就只係Facebook啲足球快報撚

唔好話睇精華片

隨時睇張meme就當自己睇咗波

佢要就返美斯，自己改踢法

而家得so9同美斯夾到
遲下退役 巴塞真係沉返幾年

唔知條友使唔使俾幾舊水睇醫生呃假紙

佢想做世一，喺巴塞踢唔到自己最擅長嘅踢法

真係青黃不接

相反皇馬唔少青訓上緊 到時真係風水輪流轉 巴塞先係金錢足球

成場波剩係睇碌地精華之後話佢唔識踢波

美斯仲keep到 好撚癲
冇咩意外大傷 真係玩到40都仲得
最緊要係個意志同團火仲有

當年細哨照住美斯 美斯其實都好睇佢 走去巴黎真係

巴塞嗰期青訓真係特別勁

嗰陣top fit，尼馬一定要就佢
而家美斯都冇以前咁好氣力，可以打後少少

明明佢喺巴黎係carry成隊波

去咗巴塞之後走位明顯靚咗

包皮喺巴黎都進步咗

巴甲風格上唔係個個都咁樣踢嘅咩

雖然尼馬貪玩啫，但佢係keep得幾好嘅

但係踢到尼馬咁又有森巴味又真係有料係頂級聯賽踢落去嘅有幾個

識踢波就會睇得到個分別

南美三國球王一齊攻

佢根本就係盤球比較大動作嘅美斯(喺作用上)

屌你老母 msn汁左喇喎
是咪on99

MSN嗰期小白已老，沙維走埋，MSN咁都入咁多波，巴塞嗰期有運，砌得出MSN

咁佢又真係成日俾人侵犯嘅，加上mk仔性格咪搞成咁

鬥心嘅野冇得咁講

留係巴講緊一世都唔會做英雄，贏就足球上帝威，輸就其他人柒。

你話呢一兩年美斯打後一格比尼馬嘅同時，尼馬都28歲了。一路留係巴都只會令佢嘅成就停係MSN嘅其中一個，向外挑戰都合理。不過係衰在去法甲都算，歐聯仲要柒下柒下咁。

所以走其實都合理，柒在巴黎咁多年歐聯都柒下柒下咁解

你知唔知尼馬去巴黎, 一年多幾多錢?
你比佢呀?

啲青訓後備入替仲要無縫交接，cls

其實佢好多時候係屈速 好少見佢扭波 反而通常扭波都係唔掂 有啲似曼聯時期嘅C朗

球王值幾多錢?
尼馬過巴黎, 一年多幾億
日日落CLUB好過啦

呢度既人, 肯定番工唔出糧

好似又勁咗

其實你係咪覺得自己好撚有趣

個個post假膠屌人 搏人睇你個名

但完全唔好笑

做假膠做到你咁柒死撚咗佢啦

其實好多人見佢個樣MK就覺得佢唔識踢波

忽略咗佢真係世界第三...

條友能力係好高

尼馬一落到場真係會交足功課，要keep到個鬥心唔容易

係利做獨腳戲主角太耐，做到要一個人慶祝，唔想再做主角。

全部都係屈速

佢唔同美斯嗰隻左閃右閃玩重心

反而夏薩特有啲似

不過睇尼馬踢波其實都好爽

咁個效果係好笑麻
碌咗幾多圈

唔識踢波咪覺得佢廢囉
去到佢呢種級數，係講緊影響成隊波組織攻勢嘅能力，而唔係單純過人傳波成唔成功呢啲

同埋你留意吓條友有時會原地插花十足十牙朗以前

不過講真 睇返以前嘅牙朗咪又係難臭mk插水狗

係入咗皇馬之後無啦啦洗底 之後就肌肉硬化 淨係識頭槌執雞

係尼馬越踢越頽 講真佢真係有C朗影子 但佢又冇C朗咁高大真係唔知可以玩咩

佢呢隻速度玩唔到幾多年 牙朗後生都好撚快 真係會爆人嗰啲

一定唔係美斯嗰種啦，美斯嗰種冇人做得到

好笑還好笑，但大家都忽略咗佢真係有俾人侵犯

其實嗰時嘅PSG都唔差，首回合4：0巴塞

係邊諗到跟住咁多年都係柒下柒下咁

球王唔值錢

去到球王級仲會再乎出糧?

廣告贊助先最fatfat

而且美欺全世界足球員收入最高 C朗第二 你自己參考吓

貧窮真係會限制人想象力 仲出糧

其實今屆有睇頭屌點知無啦啦肺炎 自動出局

Btw歐聯而家點算？冇留意

同埋咁撚有錢 唔爭在喇 係巴塞都唔會窮

咪就係 最高薪都係小花牙朗 一定唔關實力事

又唔係咁講，美斯C朗條人工數都好甘下

少咗以前喺巴塞一野爆贏人嗰下，而家高速盤球多，有啲似top fit細哨嗰陣咁

但佢哋咁甘咪因為佢哋係球王級嘛 點會唔值錢
小花牙朗真心為錢嘅話 叫幾多價 都有球會肯出

要球會要錢，我哋兩樣都要

真係打工咩根本係世界最頂尖球會唔使擔心錢嘅問題 只係要擔心佢哋肯俾幾多錢嘅問題

遲啲8強全部係提子一場踢哂，四強係德國

都好吖，停辦真係幾惡搞

而且份糧係呢個球員生涯嘅事
完咗球員生涯 仲可以繼續用球王個名搵食搵到死

佢自己咪尼馬JR

屁馬係mk同碌地太誇
但實力真係好撚勁
有一季季初美斯傷左好似2個月 佢擔進攻大旗好撚尾機
反杯psg個場6-1就算判決有問題 無屁馬都肯定杯唔到

反疤都要講個期疤真係勁撚到癲

邊撚個安巴比

本來佢肯挨到2022後，就肯定分到一個金球
而家碌柒啦，遲早比包皮食住

最深印象都係世界盂打比利時個認真mode
趺低急住起身執波 唔係錄地
少花巧獨食野 策劃進攻咩都做哂

天份同技術兩樣都有如果肯改心態應該超越大細哨

其實佢喺巴塞踢多幾年
個天下已經係佢嘅
美斯再勁都會老同退化
到時佢就做到大佬

巴西人 全部都係咁架啦 大細哨 羅馬尼奧
越好波 越大牌 告魯夫都吹佢唔漲

收皮
佢國家隊都唔肯踢後一格要Dybala後備

所以mbappe > neymar

但佢自己都唔細 呢個年紀去博下都啱嘅
一陣自己開始收皮
然後美朗呢兩條癲佬繼續愈踢愈有咁重慘

保護自己真係好正常
上一屆俾人收山搞到巴西冇佢下輸7:1
佢途中再踢多幾年 已經知好多人根本只會追住佢隻腳嚟踢而唔係截波
再咁俾人踢落去分分鐘仲早殘過真朗

況且佢又唔係插水 佢只係誇大咗被侵犯嘅動作 所以真心唔覺佢呢樣好大問題
要求人地俾人踢足100次然後100次都即刻起身追返嗰波根本就唔合理

其實點解睇到佢出走係想搏
我覺得呢d巴西仔只係想去巴黎玩下
係巴塞贏少一場都比人屌
不如去做下土皇帝好過啦,又有錢

其實佢喺巴黎唔係真係"被超新星包皮嘅光芒蓋過" 點解咁多人為反而反9up呢句
佢仲係psg嘅核心+最搶眼嗰個嚟

佢係場外花邊生聞太多 觀感唔好
但係其實佢有冇上場真係兩個世界
包皮造波能力遠遠不及尼馬 迪馬神經刀又開始老
啱啱入巴黎第一年仲要遇著天才戰術大師愛美麗

Jordi Alba

MSN嘅巴同有C朗嘅皇無可否認係呢代嚟講最好睇...

啱件巴塞10號遲啲可能真係佢着

阿根廷宜家係美斯+班阿甲仔喎 勁嗰啲大部分喺後備

細佬波齡唔多，但msn應該係我睇過最勁既三叉戟，雖然3r既名氣同技術會好過msn但默契同配合msn真係冇得輸

果陣既msn大戰bbc，同花順同同花順(7..8..9..10..11)真係好好j，而家冇咗呢d噱頭打吡既感覺大不如前

其實尼馬係超勁 反黎反去都係碌地
佢啲skill 又比人話唔尊重對手
明明carry到成隊波
特別係巴西隊 有佢同無佢真係2班波
洲際盃 世界盃都carry哂
7-1 德國個場 無啦啦比人踢爆左個屎忽 無左佢同施華變到on99咁

小心比朗迷咬

Mk同小學雞真係喺世界邊忽都係企係道德低地 ，係死罪黎細哨skill過人就拍手，佢skill過人就比人報復，阿朗插水就比人笑下就算，佢冇碌地就笑一世，阿朗美斯carry皇巴就上神枱，佢carry巴黎巴世就who fucking care，尼馬唔係技術上有問題，但心態上真係好小學雞(題外話，但呢點竟然唔小女鍾意，聽過唔小女講鍾意尼馬)

攞Dybala同Neymar比

Dybala同尼馬都唔同風格，尼馬係可以做核心之外係巴又可以做走位同爆邊傳中，可以同美斯做既配合多過Dybala多多聲，不過我覺得主要係國家隊根本就冇時間比人訓練呢d野，召完23人之後到比賽有幾多時間比佢地夾姐。

好似d人話美斯同阿朗一隊就屈機，如果球會就可能係，但如果係國家隊咁偶然出黎踢幾場波，出到黎既效果可能係各自爭波踢，最後就雙雙carry唔到國家隊比人屌

係如果係第二個咁扭波 例如細哨 根本就會吹奏係快樂足球 好有森巴味

仲記得巴黎有場 彩虹過人 之後比球證比黃牌 好on9

Agger佢衰在個樣mk 做咩都會俾人屌架啦

以前會話正又有三叉戟對決
依家?哦打吡呀～

十二碼橫傳都肯

同戈壁夾啲

msn...1415 遇神殺神遇佛殺佛咁
歐聯贏曬各國聯賽冠軍

終於有人講 明明巴一直都係係青訓勁 依家行一年一水貨政策

可能係大巴拿 因為大巴拿勁過牙朗

尼馬下季返巴塞啦屌
時日無多 都28歲

心態注定佢接唔到美斯班
巴西球員通病

係，而完睇打吡要逼自己起身

買都算，買埋d水貨

n永遠係m後面

其實歐聯係有D講運 咁當然年年入決賽一定有番咁上下實力 但有實力唔代表攞硬 戰術步處運氣都好重要 你睇下皇馬有年對面拜仁利記齊齊派膠 送佢地歐聯咁

一兩場符碌就話好彩啫
場場都符碌就係實力

不如咁講 10分係最高
皇嗰陣實力keep住喺8
巴有時上到9或者10但係平均低

皇巴掉轉咗
所以你見巴塞穩定攞聯賽

世三 dribbling邊有得同尼馬比

尼馬想做大佬 為綫去巴黎
巴塞放佢走 又想買返佢
尼馬/巴塞2大on9

尼馬走左後
睇下巴塞浪費左幾多錢買水貨

卡雲尼炒飛機先叫正常

丹比利長住醫院

古仔/基沙文
洗幾多錢

記得好似哥9打巴用3中堅諗住守到msn，1mark1，結果係咪就係保定比美斯撚果球

果場有睇直播 表現係高過夏蘭特一班波

Ching都記得？
尼馬嗰期係踢到成個球王咁款
之後有場美斯復出後備上陣，你係明顯睇得出有美斯同冇美斯，尼馬踢法個分別

羅馬尼奧國家隊搭大哨嗰期，啲波真係J死人，兩條友不停互換位置，造波俾對方

唔識波先會覺得佢係插水，根本球員唔誇大個動作，球證當你冇野就當睇唔到，咁當然佢都有少少玩野嘅成份

唔識波先會講得出包皮 > 尼馬

識波

因為呢球好深刻 由挑起個波 轉身到射入
球感好好 技術上可能唔係得佢做到 但實際上就無乜見呢d波出現

其實就算去做山寨王 佢有心keep一定做到最top
沉迷電競 去蒲同慶祝生日係有d浪費
佢都無幾多年peak了

佢快啲返巴塞啦

真係好撚型

起晒雞皮

皇馬幾時有一兩場大賽係10分

唯一記得就係4-0對拜仁慕尼黑

嗰陣BBC係有啲睇頭啲反擊正到

但第二年有MSN即刻比下去

佢光頭個輪好撚勁
三冠王都實至名歸，無方隊擋到msn
三件打配合都算，仲要後腳打配合

但係mnop

MSN 定係Mane Firmino Salah 勁d？
我咁睇
Mane > Neymar
Firmino > Suarez
Salah >/= Messi

無可否認

唔講仲以為法國大炒10：0
都係4：3姐

走位靚但係冇人傳到都係冇用

球王美沙
見到後防要出落河
嗰季佢正選十隻手指數得晒
個籠反而唔用清新用個卡巴尼路

其中一個出走原因係因為佢係巴西第一人, 全國上下連佢自己都唔想屈係阿根廷一哥之下

師兄認真？

我都係咁覺得, 話晒巴西十號, 比人騎住,輿論壓力唔細

咁你要檢討下啲醫療啦

咁一定係尼馬，記得佢點浪費自己

你係咪on9？ 一嚟到個肚腩就勁撚大個 個狀態唔好跟住踢咗幾場就係咁傷 仲話佢皇牌 入波五隻手指都數得晒
重要賽事五場四場都唔係到 我唔撚話賓周先係皇牌

世杯對葡入果兩球

個個放完假都肥到閪咁嫁啦，第一季唔洗時間夾呀？
買佢番黎都唔係要佢入波嫁啦，下下淨係識睇入波，去youtube睇精華啦

你on9真係唔係扮 一個今季冇態 成日傷 入球數字低嘅進攻球員 咁嘅表現你都可以話係皇牌

你驗下腦好啲

咁一開始買佢番黎個定位係唔係皇牌呀？係唔係接c朗班呀？
淨係識人身攻擊，果然係垃圾蝗

咁c呢

但事實就係佢唔係王牌，買返嚟定位王牌就真係王牌，咁王牌都幾易做
同埋佢同丙朗都唔撚係同一type，接條撚毛班
清你扮睇波？

算啦 屌佢講極都唔明 我夠知買佢返嚟定位係皇牌 但係佢今季表現都叫皇牌咩 唔叫水貨咪算好

成個戰術側重曬係佢果邊都唔係？
其實你知唔知你隊波踢緊啲咩
你都係去番youtube睇球王片啦

一季就水貨，隊波年年換人真係多得你班識波球迷唔少

算啦
夏世三吹大已事實
一個頂級進攻球員,高薪去皇馬做助攻員入唔到波
被估計是美C接班人
去皇馬竟然大食大住變肥仔

難聽講句,古仔/電話佬都勁過佢

季初佢仲肥撚過希古恩 cls
用1億買條友返嚟但超過一半時間都傷到出唔到，咁都得唔話得水貨，夏薩特啲fans惡撚到
班夏薩特fans仲要成9日拉電話佬落水，起碼電話佬上到場同識入波先，夏薩特依家都唔知上到廿場未

1億換1球4助攻，仲要過半時間都用唔到
抵到爛

最撚識波睇你啦 踢得差笑下水貨都唔得 完啦好嗎 洗唔洗頒個獎俾你

嗰場上半場真係好撚精彩 仲有全盛紐亞個人表演
巴塞都係靠美斯禁區外球波破局先搞掂 (之後先扭到仆街)

咪係
上季廢丹14g 9a 廢古11g 5a
都照樣比人屌到仆街
夏薩特憑咩唔可以比人叫水貨

即係msn勁過mvp?

好撚惡架
你去FB 波PAGE屌下夏薩特,即有人沖出黎7

我覺得羅馬尼奧Underrated , 覺得佢勁過老馬

個人認為係，你諗下msn一買返黎已經好有效果，夾得好好，so9一入黎仲要傷咗幾個月，之後一好返就好似夾咗好耐咁，之後無耐仲拎埋歐聯

嗰時疤狗日撚日喺度屌尼馬浪費美斯啲傳送…

唔係嘛，我睇尼馬黎咗巴好快已經同美斯好夾，反而到so9一黎果陣尼馬死都唔傳波比so9唔知對美斯10個助攻對so9仲係0助攻，係之後三個肯夾返就好撚勁

卡雲尼先係真兄弟

咁個場世三真係勁啲

Msn個幾年疤贏多輸小